網傳屯門 元朗 大型商場 都落曬閘 真定假？

真

今日收到兩段咁既野

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

tg pls fw

我有識既人係元朗做 佢話聽日唔好入元朗 裏面已經吹大雞 聽日有邊個着黑衫白衫 年輕人樣 將會無差別殺人 刀手行先
已經有貨車運緊一箱箱鐵通
呼籲聽日唔好前往

保留性命

同埋刀手將會搵南亞裔擔當

真，見到唔少人都係現場話真係落閘

fact checked

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

半個鐘前岩岩返工經過新元中 大置正常營業，有間鞋鋪開哂燈但落左閘（透明閘）

元朗一田都閘左一半

Wtsapp收到話元朗廣場果邊落哂閘 但唔知真定假

堅，屯門v落緊好多

yoho一期好多舖頭已經閘哂

真隔離po有哂圖

真 各位手足小心
利申yoho番工

唔信可以打電話商場問

二期得太興 百佳個邊開

其實想問點解要咁做 佢地

堅
yoho mall大部分店舖提早落閘

真 有同事影左相

係真既，元廣大部分店鋪已close

好多Group都話好多鋪頭山左閘

應該收到風啦

落閘，可能係佢地收到消息， 消息真㗎仲未知

一手 屯門市中心 唔少舖頭準備收工

真 罷工

係，落左

求先何妖個記者會擺明吹雞

堅，有圖有片，yoho係新鴻基，係主動叫人落閘

真

有朋友send 左相出黎

所以以家係黑社會接管啦？

係堅落閘
地點 yoho mall II
大家小心

點會間間都咁齊心
會唔會係收到風？

元朗學校 都每個家長打電話叫佢地即刻接小朋友番去

放緊暑假

班仆街鄉黑南亞趁亂一定搶鳩啲商戶，落閘都無用，骨都拆埋你

真
fact checked

亂啦亂啦

唔係呀
我係問班牛屎佬點解要咁做

屯門千色 電話24593777

即場映定今朝映落
堅係驚唔係講笑

真 剛收到可靠消息

真，落閘公司已叫員工放工番屋但，希望大家安全快脆離開

廢老日講夜講佢地最期待既畫面出現了

我聽到喺打白衫

唔好當玩，一小時前藍地分發緊開山刀

屋企人路過無影相

國定殺戮日2

咁到底宜家係黑打黑定點

真呀

Be careful be water

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

落曬閘就一定有相, 請出相

屯門 H&m關了

有相有片

more

新界好多鋪關門落閘係真，黑社會有無野搞就唔知

睇呢個post, 有哂相fact checked

有 press 果個可以信, 但最好有時間點喺張相, 而避免懷疑係上次屯門遊行影

堅,隔黎post有fact check

大概一點個陣係元朗廣場 個表演台已經臨時清拆 仲有2輛白車係元朗廣場隔離巴士站stand by

fact checked yes

真
啱啱喺yoho mall返屋企
大部分落晒閘

真 蘋果新聞

蘋果新聞

記者請上甲
D黑社會恐佈分子唔理咩人

轉頭會出元朗，幫大家睇兩眼

屯門市中心好多鋪頭突然關門........

隔離post fact check 曬

真呀 fact check咗啦

真 有哂相

我個間未放啊

頂佢哋，真係光復緊既時候又唔見佢哋夠膽過來搞事，依家咩光復活動都無即係搞市民姐

話屠城
你信唔信

真架 屌 我行過茶記 茶記老闆有背景都叫收鋪
喺雞地茶記呀
即係番左屋企 大家小心

Push

有生意唔做，落閘，你話真唔真？

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

傳琴晚白衫打到另一幫派既大佬輩亞嫂入廠
所以入黎覆桌

From Facebook

如果各傳媒做直播，包括立場姐姐，務必小心！

真 依家返梗屋企
利申 係嗰到返工

元朗廣場都好多拉閘

大戰

真
v city 屯市愈黎愈多鋪頭拉閘

點都好報左驚先等佢地冇得賴

錄音 快

警黑合作
一方有難,十八鄉支援

呢到氣氛真係好撚恐怖 人心惶惶

琴晚班仆街打到邊撚個，搞到人地過嚟開大片

咁撚癲

圖

完全想像唔到香港會變成咁

國定殺戮日

咪係 明明話係同元朗嗰班互片 幾時話打黑衫

真
識朋友喺嗰度返工都落閘收工

公司仲未叫人走

有戲睇

真 公司旗下鋪都落閘走人

好似係黑杜會互打

報警先 真出事call消防

推

係屯門元朗互片，定合作嚟攪市民？

似乎係, 朋友剛末係Yoho影

各位唔好去！記得！

真
大家唔好留現場
快d去安全地方

記者小心，唔好搵命博

港豬

黑打黑

幼稚園未放

大家唔好黎元朗
走啊
我係元朗人
圍頭人係爛仔 真係會打死你
唔好諗住入去同佢地開片打過
佢地賤命一條 你地唔同

yoho 2期好多落哂 除左食肆

亂局無警察 警察又成功刷自豪感/重要性

港虎外判分區戒嚴

佢地當劏隻牛之嘛，都無人性嘅

記者都好危險.....

而家殺戮戰場呀？

真 岩岩係元朗 坐車走緊 好多鋪落哂閘

朋友係元朗人 話4點會開片

真架 fact checked
元朗3點開片 各位手足唔好出元朗屯門

Forward: 大棠路與十八鄉路交界有大批白衫刀手集結, 時間係今日12:00度, 天陰因為YL落緊雨

係

元朗鄉黑準備發動恐怖襲擊

半小時前分發火箭炮 一人一支，不過冇影相

V-city傳已落閘

元朗真

人地械鬥 你去唔去？

會唔會搞到入屯門碼頭架

真 我公司d鋪12點幾已經拉哂閘
依家要全部寫字樓住元天屯同事立即收工返歸

手足，有咩事記得用對鞋笠落隻手度擋刀擋棍

警察已經靠唔住
一定要成立民防隊

vcity tmtplaza 都係sell hong kong旗下

真！！！

超乎佢地期待嘅都仲有，班鄉黑真係唔撚係人，無性㗎！

屯市係信和

勇武淆底？咁所有活動可以結束

be water啦
避一避先
佢呢d比錢既攪得幾多日
日日科金我撚信佢真係無限金錢咩
學毛澤東打仗
敵進我退
用返佢共產黨d絕招打返係佢共產黨身上
日日攪到咁
睇下佢元朗班鄉黑d藥房、酒吧、141、茶記邊個傷d

推！

唔係罷工, 係驚殺到黎

放工，應否返元朗？

搞到真市民仲唔識收手

原來黑社會管香港
警察都唔敢攪佢地

[[[[[[Fwd]]]]]]]
我以前做警察嘅朋友：

新界區警處，收左 order，收到市民襲擊，呢48 小時係唔會有人30 分鐘內到場做野，要出去做野嘅，即炒，同埋元朗，上水，大埔，屯門，極高危，帶小朋友嘅，一定唔好出街，冇人會保護你地

大家請小心， 已確認，堅料

希望大家好好保護自己

堅料二

戰友：
我有識既人係元朗做 佢話聽日唔好入元朗 裏面已經吹大雞 聽日有邊個着黑衫白衫 年輕人樣 將會無差別殺人 刀手行先
已經有貨車運緊一箱箱鐵通
呼籲聽日唔好前往

保留性命

同埋刀手將會搵南亞裔擔當

＃一定係除非唔係

重要!!! 元朗心臟病發白衫者係叔父，黑幫會更癲， 保衛自己，勿穿黑衣!

即今日22/7/2019.... 😰😰

唔係講笑
佢地無人性

大家唔好黎元朗
走啊
我係元朗人
所有商鋪 YOHO 元廣 全部落閘
差佬唔會理
我係到大 從來都無見過警察處理黑社會

圍頭人係爛仔 真係會打死你
最多就係錢 買南亞刀手絕對做得出
唔好諗住入去同佢地開片打過
佢地賤命一條 你地唔同
唔係元朗住唔好過黎
元朗人唔好出街
求求你們

ok

CLS 有人負評

屌你老母 又攞尋日嘅相出黎

真，朋友影到 v city 落晒閘

係真既 我公司v city 同yoho mall 既分店都已經關門

推
]

立場唔好再派女仔去啦

自己走啦

識人屯門返工已經提早收工 應該堅

真呀 市中心大部份鋪頭都落哂閘 員工走哂

有暑期班

上面放左好多圖
唔使傳

真.......

四點鐘開片！

記者們小心

有無屯門消息啊

係真架 寧可信其有
元朗依家好恐怖

1:30pm時影

Crazy

真 我返part time允記 大佬都話收到WhatsApp個邊要落閘

CALL4VAN 客貨車
20 mins ·
所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

1404: 唔好問source啦，黑社會內訌，黑吃黑，唔想傷及無辜即刻走

1408: 一手source，唔好再問真唔真

小編B字

黐線㗎

堅
大家留喺安全地方
已經演變成黑幫互片
唔係我地普通人插到手既情況

屯市差唔多全部落晒閳

記者朋友冒著生命危險為大家報導真相

記者朋友著左裝備先啦

男女都危險啦

唔係講笑
佢地無人性

大家唔好黎元朗
走啊
我係元朗人
所有商鋪 YOHO 元廣 全部落閘
差佬唔會理
我喺度大 從來都無見過警察處理黑社會
打完傷嘅傷 死嘅死
成地血 條屍就劈喺度㗎啦

圍頭人係爛仔 真係會打死你
最多就係錢 買南亞刀手絕對做得出
唔好諗住入去同佢地開片打過
佢地賤命一條 你地唔同
唔係元朗住唔好過黎
元朗人唔好出街
求求你們

你敢講差佬唔理就得
到我地吹大雞 希望班差佬都唔好理

直頭唔好去 安全d

唔明點解有負皮
各有各做都唔得？

堅

唔好入黎送頭

文宣快手拉何妖落水
何妖同白衣人一堆架
將d握手照 掉係戰場等佢鬼打鬼

天水圍頌富uniqlo關門

叫記者小心啊

張超雄 FB【同工集體報案】
集合時間：15:30
集合地點：朗屏西鐵站A出口

相信亦會有記者去，有無巴打提吓佢哋要小心

講得好啱
咁多位手足快d返屋企
安全第一

點解黑社會都係咁講時間

唔通真係好似傳聞咁3點先開波?

真 我公司新界西閘全關

唔好入元朗呀

全民頭盔月

真 剛剛收工

“收到消息” 呢件事係真
但個消息係咪真 無人知
但安全嘅嘢 信咗無壞

145收到通知
全部人要即刻走，痴撚咗線
鄉黑

堅 有親戚喺元朗開鋪 老闆平時除左8號風球外點樣都日日開到8點 今次佢一走已經走左。大家小心

做咩啊，世界末日啊？喪屍襲港啊？

你索性戒嚴囉

班狗唔撚洗做啊？

擺明有黑社會做野，都可以要啲商店自救？

無政府狀態？國定殺戮日？

元朗走緊 大鋪基本上收晒皮
龍津都收皮

返番去60年代

留名睇黑社會都準時過林鄭

push

真
利申 啱啱即收工

真 啱啱行過 差唔多落晒

有冇人知點解會演變成黑幫互毆 係咪琴日打錯隔離幫啲人

大家有航拍可以ready

我諗真係冇咩會搞到咁大陣杖
以前定而家實有黑打黑
假設係真
今次應該搞好大

真，已落

咁早落. 唔係今晚先開波咩?

Fact check左 有舊同事係YOHO返工

已經收晒工返左屋企

元朗巴打好走啦

全新界落晒閘

天水圍站都有唔少舖頭已落閂

仆街

屯市真，岩岩去完周圍落哂7788

民建聯幾時出黎譴責破壞香港經濟，打擊旅遊業，成為罪犯天堂

問吓港鐵陣間 3:00 停唔停 元朗站 /

猛虎不及地頭蟲，新技安有無咁勇呀

乘客可在辦公時間內致電(852) 2881 8888 選擇與熱綫職員直接對話

新界西已獨立，出入洗唔洗用回鄉証、passport

YOHO都落晒閘

記者好偉大！

萬事小心。

警局關左門未

新界克警今日又可以放假. 屌佢老母.

間間鋪頭都係香討同BK收風嫁嘛

我屋企人係合益開舖
好多南亞佬揸曬刀行黎行去
下到佢即刻收舖

據聞係大佬老婆去左元朗飲
西鐵番程比人攔腰打左一棍

fact check左真，嗰邊返工要小心

堅 我男朋友住元朗

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

轉去文宣冇旗開槍

真，yoho落哂閘

真 落晒

堅 落晒

大公司都提早叫人收工 睇黎係黎真

屯門市中心鋪頭都落晒閘 大家快啲返屋企/留係安全地方！

林奠無計可施，唯有實施恐怖統治，你地驚就最好，咩都搞掂晒

打咗去港鐵熱線，話未知陣間列車會唔會停元朗站，同埋問佢有無加派人手落元朗站，佢只係話會視乎情況，安排人手； 但係完全無答到今日或陣間會唔會增派人手。

緊急
一手資料

屯門學校聯網區主席打電話去警署問，確認3點鐘元朗會有事發生

有傳地鐵站打傷另一黑幫大嫂
黑vs黑大戰

通曬天會唔會最後變左廣播劇

聽講昨晚有位受傷女士係屯門老新大佬嘅老婆，今日係拖馬入元朗尋仇，黑吃黑

真
公司有鋪係v city

天水圍t town UNIQLO 都落左閘

yoho有中文名喇, 叫罪惡之城

黑吃黑
開大片

依家2019年 唔講以為番左去七八十年代

我市廣場返工e家都走咗

屌啲記者咁既裝就上去

罷工罷課靠老黑

比垃圾政府睇下咩先叫暴徒都好？

有friend ig story親身po
真

元天屯真罷工
落樓下小心

如果同班黑社會講係何妖叫人打阿嫂 唔知之後會點收科

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

幼稚園有d仲返緊，仲有中學可能有補課呢

吹到咁大 琴晚班仆街點會出黎

屯門好似有人開片 我朋友係附近翻工

堅撚到爆2點幾時已8成鋪收鋪or落閘

真 我男朋友yoho到做客服
無一間係開
上司話今日咁危險想走可以走唔洗返

推撚晒上去！

無開過

真我公司sent晒whatsspp

親身去咗，yoho全關，地舖關8成

真 大部分都閂晒

連大馬路個邊都係

開波未 又空城計？

班黑社會又出黎周街打人
自己小心

住大西北, 公司下晝2點鐘放左我走

今日屯門班圍村出埋黎元朗果班

無啦啦點黑打黑？唔明？即係三方人咁？勝和老新示威者？

聽聞係琴晚打錯人，暫時有兩個版本

屯門vcity

開波未？

點解係黑社會互打？唔太明

相係昨天定今天

朗屏商場同街市 有集團式經營都落左閘

元朗屯門有得提早收工！拿拿臨出市區揾節目！話之班友炸咗成個元朗。

堅定流？

真，元朗大馬路超過一半舖都落閘

沒撚玩再問真的假啦on9,夠擔自己落去睇囉，搞到黑底都嬲撚埋仲要提咩上中環，普通市民都死呀

有無多d資料

問你老母咩，自己落去睇落去問啦

真 係尖沙咀返工 公司都比屯元天同事走先

隔離post見到

屌你又關天水圍事

真 屯門卓爾居莎莎同東海堂都閂咗門

網傳有錄音元朗琴日單野搞到人地話事人老婆

真 （屯門番工）

經過已經落晒閘

點會，琴晚唔係搵黑社會為穩咩，點解今日係黑打黑

即係點，人地話事人老婆唔係元朗人？但比人搞到，所以而家班馬入元朗做野？

堅既，罷市甘

兩派黑幫 開大片 半個新界西收左皮

黑鬥黑

就黎五點 咩消息都冇

就算最後無野發生，一個消息令到咁多大公司鋪頭落閘，相信一個自稱最安全城市真係會斬人，最後都係政府同警隊無面